仲有冇人記得 新潮報導

原來都成7年了
方健兒都離開咗tvb5,6了